【呀~~柒娥要飛往天上】 林婆乘坐直升機俯瞰視察各區情況

行政長官林鄭月娥今日（十二月二十七日）在保安局局長李家超及發展局局長黃偉綸陪同下，到訪政府飛行服務隊總部，並乘坐直升機視察多項她在《2020年施政報告》中提出的發展計畫。

林鄭月娥說：「隨著香港融入國家發展大局，加強與深圳合作，我們會充分考慮如何善用邊境地區或跨境基建附近地點的地理優勢，以把握粵港澳大灣區帶來的種種機遇。」

屌你老母，快撚d死

點解冇帶佢最鐘意果個銅芯抗疫口罩

真.堅離地

點解係kobe

呀呀～妖婦飛往天上
呀呀～坐那虧鳥翱翔

邊間教會

唔洗見記者戴嚟做乜